迷離夜笑片黎架？

林雪：好飽啊

卡士蘭：訓唔到 訓唔到

有冇人睇緊

我睇緊

我睇緊啲乜野

真係迷離

我有D驚

暫時完全唔驚嚇喎

又比人炒

多唔多彈出黎嚇人個D

未睇過,我都想知

好飽呀

預感準備彈出黎嚇人

感覺好悶

頭先整叉飯個度

又唔驚，啲對白又開始無開頭咁kai

diu

點解唔報警

迷離夜好睇過奇幻夜

咁岩望開左睇唔到嚇人個下

之前做PTU咪呢度食野

邊下

班野拍門 任達華掟野個陣

我都睇唔到 淨係唔知做乜佢飛左埋牆

未食早餐 垃圾

黑警係咁上下

唔睇啦好悶 仲要廣告

笑鳩死 咁樣燒死自己

唔明佢啲故事

up mood 9?

換左故仔喎

睇到搲晒頭

咁就完左一個故

拍唔到小說味道

浪費左

但奇幻夜有法拉

最垃圾係泰迪羅賓個story

學生妹好靚女

顏卓玲幾正

岩岩果下

我原本都以為係呢套

仲有dada

蝦餃老母好撚正

我估下星期就做

奇幻夜最尾嗰個故好核突

屌你老母微博

咪臭係Facebook唔撚得既

好似有一路向西條女

咩事咁撚淫既

有陳瀅唔屌屌顏卓靈

變咗咸片

why not both

兩個中出晒wo

啊 點解會甩咁多頭髮架

出撚晒戲

真係笑片黎

屌佢老味上個禮拜好似係播殭屍喎，點解今個禮拜可以咁大反差

梁家輝係咪掩口忍笑

咁就搞掂 做乜鳩

又變番笑片

原來dada係呢套

梁震嬰

呢個故

689

幾十歲先做龍頭

消你老母

嬰哥嬰哥長鳩鳩

即係香港特首呀
便左大把水呀

我扑我朴

Dada

音音姐

做乜鳩

好膠

屌你老味, 掉咗落煲水

三男一女

甩左頭仲郁到幾秒

點拍到D咁膠既野出黎

你當佢係笑片咁睇, 個觀感就FIT晒

喂喂喂

好爛咩
我覺得幾好睇

3男一女果女係音音？

笑撚咗
其實嚇撚死

佢個仔會點死法

明明係恐怖片/鬼片, 啲濕鳩導演係都要加啲笑位先安樂

唔係渣車個闊太咩

係

真係，幾好睇

撞聾

港產死神來了

仆你個街, 科幻過科幻片

Diu 做乜撚

屌

弱智

咁撚樣插住

d特技